一句講晒 茶餐廳凍檸茶定維他檸檬茶

維他檸檬茶

錫蘭先好飲 你識唔識㗎

維他檸檬茶，一定要紙盒裝唔該，硬係覺得紙盒好飲d

飲糖水咁 糖尿都似

維他檸檬茶爽過吸大麻

凍檸茶走檸檬

維他同屎水無分別

落茶記食野多數轉汽水
利申:水吧仔

呢隻低糖ver 秒殺市面一切檸檬茶

所以點解日本成個民族受人尊敬就係咁解 做人認真

唔會撚鳩自己國家既人